有冇人試過ex搵番自己 會唔會同現任講?

但我冇應佢
又唔想現任擔心

會

個人認為講聲好過唔知有此事

搵你做咩先？

唔知 淨係叫我一聲 但唔想應

會 講聲俾佢知好過俾佢自己發現

會講

請善用起底功能

阿仙奴球迷唔俾有ex

睇多次先啦不如, 第二個post

假膠唔俾有ex

似係嗰個先係膠po

唔討論啦呢d
人地高興就好了

你做乜鳩姐係到

樓主嬲嬲豬